男仔最耐會用幾耐追女仔?

係咪過咗呢個期限之後就會放棄

睇下邊條魚上釣先

半年內。
係。

三個月

2-3個月

正常人頂盡3個月

鐵達尼極限

拖撚住人但又唔覆人
成日吊高黎賣做乜

鍾意就可以好耐
真係追就多數好短

半個月 至 一個月

係 死纏爛打對雙方都冇好處 係有feel既就唔好扮野

抵啦再高竇呀

3日

5年
中學追到大學

你話呢？ 唔通用一世時間等你？

跟住又話自己冇人要

半年內

傻閪 後悔牙？

扮高竇嘅你只會單身

男仔覺悟咗就唔撚理你啦

識唔到女俾我追
求介紹

3個月-半年

用一生去追。。。。。唔同嘅女仔

見識過唔少
頭髮又差，乾草咁
塊面又油又多瘡，油到夜晚都反光
呀唔齊唔緊要，但又黃又有漬

基本禮儀都唔識
年齡又過左30

係度呻無男人埋身
仲話男人無一個好人

哇屌，呢啲單身一世都抵

後悔咪倒追返人囉

五日

3個月

真係真係真係好中意
相信有啲人其實幾耐都願意
能夠追到咁耐keep住聯絡
其實雙方本身都有一定感情關係
而唔係有人要特登拖特登玩嘢試探
確實有人係好耐至對人有信心肯交託
確實有人係唔介意追咁耐
身邊都聽過呢啲故仔

只要你唔好呃住人
明明拍住拖又扮單身
又一路呻冇人珍惜你
呻冇信心拍拖唔敢拍拖

追一個單身既人好耐都可以
等一個拍拖既人好耐都可以
知道咩事唔會做乜 等就OK
有人係可以等人好耐

但纏一個扮單身而實際拍緊拖好耐既人
就唔可以
你過到你嗰關 我過唔到

其實鐘意咪主動D

點解下下都一定要男人主動

有意思又要吊高黎賣 跟住完全睇對方有幾著緊 然後就搏自己唔會俾個錯既signal人趕走人

10年

追咗條女三年 今年拍拖六周年

女俾男最多俾10日
耐過十日當你哂佢時間

一世

永遠
直到覺得夠女了

兩情相悅使鬼追
要追即係唔平等既愛情
唔平等既愛情無好下場

緣份到，自然有女

冇期限 但耐過龍唔係得你一個目標

追咗5年，定等咗5年？

四個月

識一個6年 當然中間有斷斷續續 但係最後得米

睇你有冇比反應佢

身邊有個男仔
由初中追個女仔追到大學
因為個女仔屋企唔俾拍拖
個男仔好認真好真心追
但唔係狗公嗰種
係真係陪伴 真係默默守護
一齊讀書 互相扶持 了解
個女仔亦真係冇拍過拖
個女仔因為背景問題
係好難對人對感情有信心
叫過個男仔好多次唔好等唔好追
佢真係唔想拍拖 冇信心拍拖
但個男仔一直陪 一直留
最後經歷咁多年
都知道個男仔係可託付既對象
去到大學其實屋企人都本身仲係唔俾拍拖
但連屋企人都為個男仔感動到
最終俾佢哋拍拖

而同時 另一個中學女仔朋友
中意咗個男仔幾年
個男仔一直都係話自己單身冇女
冇人珍惜 唔想拍拖之類
個女仔好努力陪佢安慰佢支持佢
希望有日個男仔會對愛情有返信心
就算唔係同佢一齊都真係唔緊要
最緊要搵到幸福
望住陪住愛既人有幸福就得

但原來個男仔
一直咁耐幾年嚟都係拍緊拖
拍咗幾次
個男仔女朋友嗰邊啲人仲要屌9個女仔
個女仔至知原來佢拍咗咁耐咁多次拖
所有嘢都係假

結果個女仔...

鍾意咪一齊，唔鍾意咪拒絕人囉，做乜拖咁耐？

睇你有幾配合嘅姐
如果唔係長期令佢灰心又囉囉攣我諗半年都okay 嘅

8 個鐘

無上限
如果溝唔到第二個

少於一個月咪哂9大家時間

你係咪想玩到極限先比答覆

抵撚死
你揀人人揀你
醒下啦

無上限 已經追咗差唔多年半 今日收咗皮

十六年

利申： 獨臂

你追緊果條女係咪追追下比人姦左？

屌咗5年

同意
如果俾女拒絕兩次
例如hea回，拒絕出街
正常要自動收皮

係
要解決依樣嘢好簡單
女仔唔好再收兵
唔鍾意人就同人講
鍾意人就主動啲直接啲

3個月已經好撚長

唔溝女
等女溝我

3秒
I like you
no interest
ok, bye

一星期

唔係所有付出同等待都可以有回報 想知最後個女仔點

唔得咪next 等你老味咩
戇鳩

我通常幾日就嫌麻煩冇左件事

識人等左一個女人三十幾年，等到佢老公過生，最後一齊，仲要做埋兩個廿幾歲的後父

第一個故有啲假 有冇人真係咁長情呀 畀個女仔拒絕幾次 佢都好唔要面喎 就算係女神都唔可以係咁煩住人哋 如果係好好朋友就例外啦 其實啲女人你同佢相處幾個月都仲未去到鍾意就算啦 再一起落去都係冇feel架

第二個故個女仔好傻好蠢好傻 我都好想有啲咁好嘅女仔呀
最後點？個女仔有冇遇到好嘅人？

等幾個月個d...條女分分鐘俾人溝左扑埋野

痴心情長劍

讀書時以年計
工作時以月計

冇feel hea覆 就收皮 一兩日都係咁話

其實追過女仔嘅男仔多數唔會再追女仔
所以呢個問題冇乜意義

你追佢個段時間佢有無曾經同第二個一齊

第一個
中學雞時代
同學+朋友
而且知個女仔背景咩事
真心願意等
亦知個女仔唔係拖唔係玩佢
男眼中 女個拒絕似係唔想拍拖
多過否定個男
所以仍然去追去等
現代成年人我覺得冇乜可能㗎喇

第二個 唉冇喇

時間一耐左女仔會fd zone 男仔

所以男仔最好唔好花太多時間

半年真係極限

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

hea回 又唔覆真係唔想再哂時間
完全冇誠意呀

毒撚

1～2個月
雙方有意 其實好快

我用左十年

最未都一齊唔到

相信都唔會再有機會遇到幸福

2日

細個覺得鍾意就純粹地鍾意
大個左根木唔需要追女仔
因為契合度高就好自然一齊

十幾年

HEA回 即BYE
傾計wts就好似驗孕棒 只係用黎睇下有冇野

你玩人獸都ok既

不要暗戀

24小時

你哭着對我說
童話裏都是騙人的

認真答
正常就三個月左右
話曬人地都俾左唔少心機耐性落去
憑咩為左個唔肯定嘅結果浪費自己時間
過左3個月就緊係move on啦

認真答
女埋身先考慮

全力溝就幾個月，之後應該都間唔中約下

無謂浪費時間又影响心情

溝 追 纏
應該係有啲分別
唔只睇男嘅點做
仲睇女嘅點回應

溝 好快
追 可以好耐
纏 就要盡早停

有D好奇追足半年既人係幾多歲
未夠18就應該唔出奇

等左條女16年，仲要意外斷左隻手，要單手打飛機

2個月

頂盡3個月，如約極都約唔到出黎，又或者Whatsapp Hea覆，即停

一日
對方有feel既一日就知
唔得下個

我反而睇唔明啲女仔俾嘅反應好正面
肯同你去街 無hea覆
但又不停識男仔係咩玩法

最多三個月，過左就半放棄，佛系自動波，好似最普通frd咁對待，不過唔會再主動約佢，繼續同條女傾計，前提係條女係慢熱性

講得好好 岩岩先有條女本來話唔夾 咁咪唔追囉 然後又想我追 追追下佢又俾我覺佢唔想 佢自己又了去交友app等仔溝 攤牌講完 又話咩都唔夾 晒鳩氣 唔再晒時間 搞左我兩三個月

視乎性欲

冇上限

講到尾都係睇條件啫
靚仔追三個月
「嘩好痴心呀」，「咁好條件都會追個女肯定係真愛」
醜男追三年
「屌癩蛤蟆想食天鵝肉」，「毒撚死纏難打」

死咗？如果死咗都係解脫嚟

得就得 唔得就唔得
一個月摸透啦

單對單見面過5次都冇嘢就係冇嘢

未玩夠

斷斷續續夾埋3年

慘過返工

你咁忙 咁困身
搵你又怕煩到你
唔搵你又以為我放棄
進又唔係退又唔係

d 太獨立 / 單身得耐ge 女仔真係好難追

一個夜晚

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

先媾兩個星期睇進展 冇進展下個
有進展媾多兩個星期 都係媾唔到手一樣下個
何況邊有人會媾死一個㗎我諗正常人都係同時媾2~3個 總有一個落搭啦
完全唔明點解要浪費咁多時間同精神落一條女身上

漁翁撒網，中邊個食邊個

起碼要二十年啦點會咁簡單就同人發生關係

講得好 要分清楚

暫時一年
仲等緊佢block我

重要依家有BNO呢條路
港女要同住英國嘅女仔競爭

你咁講真係害死好多少年少女，浪費唔少青春
樓主係general講所有男仔
唔係你心目中個男仔
統計方面，三至六個月應該cut loss

感情呢啲野，如果你要準確嘅advise，唔該比多啲資料

純粹近年接觸女仔少咗 所以見適合又有機會就更加珍惜咗

咁我都擺到明係講個別例子啦未去到研究學術advise都上得連登嘅點會咁易俾呢度啲cm害死又唔係啲ig港女語錄

男女平等 女追男有咩問題
麻煩唔好用倒追呢個字
對我地女性係講係侮辱我地

等到你60歲
你若離婚
我仍然會隨時同你一齊

曾凱俊有料！

樓主俾隻兵拋棄

點解啲男仔咁易放棄
點解我拒絕吓你啫 你就要走
點解我拖住吓你啫 你又要走
半年一年咋喎 咁嘅考驗都唔得
你都唔係真心愛我嘅
呢個世界冇長情專一好男仔

8個月冇反應決定放棄

三年啦

樓主追返人就好笑

當你朋友

5年

等一生都等

比盡三個禮拜 女神都係咁話 唔得就next

其實人地去叫雞禁個鐘開門問幾錢都係幾十秒內既事

你唔係大眾雞 但都係雞 肯用幾日就已經好有誠意了

之前男朋友用左兩年追自己

浪費左30年人生 sad

3年⋯⋯⋯⋯⋯

最多一個月

果30年點過

你做左咩野拖人地2年咁耐

毒撚又係仔
兵又係仔
player又係仔
點比?

絕症？家族仇恨？要上戰場？

又唔好講話拖人哋
嗰時同上一個男朋友分手無耐
我都未放得低
之後又離開咗香港大半年

重點嗰時唔鍾意佢

咁你地之間有keep住傾偈?
佢做左咩野令你鍾意左佢

咁追到手未阿

中出即飛。。

破你膠處（笑）

冷漠係對你姐
對其他人熱情

pin呢個啦
上面班人追唔到就話人高竇
入眼既洗鬼追咩

一般年幾啦，無心既三個月

睇有幾鍾意啦
Ongoing緊 追個女仔追左四年

曾經有個有錢仔同我講過
最多2個星期

追左一年

鐘生：you piece of shit你有無照鏡呀

真係臭閪嚟 吊高嚟賣
鐘意人咪出擊囉 男女平緊權
但同時又話緊係唔比得人知我鐘意佢啦 一陣唔珍惜

共享女人唔使追

3個月至半年
之後就臭雞

睇個對手比咩反應姐
如果人哋根本0理你嘅仲晒時間？

追到啦

曾經中意過一個女仔
第一眼見到佢真係比佢迷到
之後真係好中意佢
不過一直都追唔到
2年後就放棄左
嗰排好頹
就算而加有個對我好好既女朋友都好
我有時發夢都會見到佢

嗰時終於知咩係一見鍾情

好哂，5年可以溝幾條女了
再唔係一路溝其他一路追佢都得
5年唔太值

通常得啲狗公player
真係好享受溝女既先會勁有耐性
因為佢地本身就多線發展緊

但有啲女人好反智
會以為追愈耐就愈代表人地真心

一個月
睇得出人地冇意思就無謂死纏爛打

真唔知會鍾意幾耐

屌
個有錢仔都係咁講
兩星期知咩料
得就得，唔得叫我搵下個啦
仲鍾意人但死纏爛打都無用

冇呀

巴打依家係咪俾人食住哂
成日形住係鐘意你嘅出兩三次街就ok, 拖咁耐鐘意極你都有限

咁又無啵 互相遷就嘅 我感覺大家感情係愈嚟愈好
佢當初都冇拖 好明確咁拒絕咗我 係我唔死心

依5年佢比人玩到殘晒未

食住等下話